我屌你班環保撚

正話去一間懶高級茶記叫凍茶，俾枝濕鳩鋼啜筒我，都算！喂阿姐，可唔可以俾枝冇唇膏印架？

見隔離條細路直頭伸條脷落個啜筒窿度奶，好嘔

俾撚番你唔用呀！留番用黎駁屎渠啦！

環保撚：既然你都知唔乾淨，點解你唔自備？

自己去12蚊店買一pack有獨立包裝嘅啦